好想一世淨係愛一個人奮身付出，係咪好傻

以為我放低左你
一諗起又ff停唔到

我淨係想對你好
到底我做錯啲咩

衰太痴身

感覺行先真係好抵死

係好傻，btw 理想同現實係兩回事小心俾人利用，要帶眼識人。

傻

唔使付出就得到嘅嘢 根本冇價值

絲打，加油呀，我都放低緊，好快好

我知

成日都好反覆
諗通一兩日又跌番返去

我都係

試過識下其他人
對愛情有陰影
唔想再經歷由熱戀到平淡到被分手

對慣左一個人好，要變成另一個人真係好難，但係我地要努力，唔係會逼死自己架

個處俾左邊個?

無悔就好 隨心

曾經以為佢係啱嗰個
曾經以為我地可以行到落去
未試過原來自己可以咁愛一個人
最後呢？咪又係我一廂情願 我一個人傻
我以為我好快可以放得低你 過返更好既生活
其實點會做到咁瀟灑咁容易
愛過 點捨得話放低就放低

講得好啱呀

其實都覺得自己好賤
以前成日想要啲咩所謂既理想情人

我知我以前唔識得珍惜
其實有你陪著就夠
其他野都係身外物

對唔住

想問下由分手起運，你用幾耐領悟呢個想法？

好想個ex都識咁諗

其實分手之前就已經咁諗
long d左一個月
個情況係當時未知要long d幾耐
而佢屋企又有啲唔開心既事情發生
我同佢講我無論點都想陪佢行落去
只係佢選擇左放手
點都唔肯復合

頂
尋晚掛到心痛
訓著都可以心痛

只係因為鍾意就為左對方不斷付出 真係好傻
其實你根本唔知道
佢鍾唔鍾意呢啲付出 會唔會覺得你咁做好多餘
可能到最後佢只係鍾意你鍾意佢

你應該係要一齊咗先去一世淨係愛一個人
但你反轉咗666